人大左好多野都冇乜要求

以前想要一個天上有地下無嘅女神女朋友
大個左到依加只想要一個岩自己嘅安安穩穩
分左手都半年，成日出街好多地方都有大家嘅回憶，每日都仲係好掛住佢想知佢生活過得好唔好

不過好多野都冇得返轉頭
亦都學識左珍惜

I know that feel
幾靚都係假
一齊相處得舒服最緊要
曾經以為搵到個咁嘅人
原來對方只當我係水泡

開心先係最緊要

曾經我都唔識珍惜 做左人渣翻唔到轉頭

一樣 唉

娜yin更可愛

同感